#
 
ปล่อย
ส
แป
ม
ศาล
สั่ง
จำคุก
2
ปี
ครึ่ง
ส
แป
ม
บน
เฟซบุ๊
กก
27
ล้าน
#
อีเมล์
Sanford
ชาว
อเมริกัน
วัย
ปี
เรียก
ตัวเอง
ศาล
สั่ง
จำคุก
ปี
ครึ่ง
ปรับ
แสน
เหรียญ
ฐาน
ปล่อย
ส
แป
ม
ล้าน
ผู้ใช้
บน
เฟซบุ๊ก
เจ้าตัว
ยอมรับ
ความผิด
ศาล
เดือน
สิงหาคม
ปี
ที่แล้ว
ศาล
สั่ง
บำบัด
จิตเวช
ห้าม
ครอบครอง
ใช้
งาน
คอมพิวเตอร์
อนุญาต
ยอมรับ
เดือน
พฤศจิกายน
กุมภาพันธ์
บัญชี
เฟซบุ๊
กก
บัญชี
หน้า
เว็บ
ปลอม
เว็บ
ปล่อย
ส
แป
ม
บัญชี
เฟซบุ๊ก
เหล่านั้น
ดังที่
ข้างต้น
ยอมรับ
ละเมิด
คำสั่ง
ศาล
ห้าม
ยุ่งเกี่ยว
เฟซบุ๊ก
ปี
สาเหตุ
เรียก
ตัวเอง
ตัว
ปล่อย
ส
แป
ม
ตัวยง
ขึ้นศาล
นับ
ปี
ส
แป
ม
แฟ็กซ์
เสียหาย
ปล่อย
ส
แป
ม
ทั้งหมด
ประเมิน
ไว้
ประมาณ
พันล้าน
เหรียญ
ที่มา
Sanford
 
Wallace
 
Spam
 
King
 
Wallace
 
Wallace
 
Wallace
 
Spam
 
King
 
Wallace
 
NBC
 
News
 
